會唔會有ching會有2017年樂園門票收據😞

公司有得claim....自己又唔想去.....會唔會有ching會有2017年嘅樂園門票e.g迪士尼or海洋公園收據$2000可比小弟返公司claim🙏🏼🙏🏼🙏🏼

呃咪呃，洗批準咩

報驚

公司連個主管副主管都係咁，冇話唔準用其他人收據，btw 會唔會有 真心只求收據🙏🏼

冇諗過咁大反應話呃公司錢，講到咁睇嚟都唔會有ching會幫手，咁當我冇講過啦，謝謝大家🙇🏻

乞衣

比少少錢搭車入迪士尼門口售票處乞
大把人比你喇

想潛